[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [157] 是刀也是槍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
UPCOMING EVENT：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
[size=5]−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
[size=5]FAQ：

人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服侍。

J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

標題:2/10